今晚點都好，聽日都要七點見

聽日見

曱近平我屌你老母

popo我屌你老母

點人數呀

數好俾佢停

聽日7點見

唔

準時呀！

推

對正個春袋！

push

早睡早起

推！

gather!!!!!

有冇人聽日油塘等！

一個也不能少！

咁不如家下就將中區全部塞晒佢.